終於勁過曼聯Σ（・□・；）

快過你有失七球嘅紀錄